Il n'y a PAS de corrigé du TD7, j'en suis désolé.

Je n'ai que les prises de notes d'année antérieures, qui sont très incomplètes, et correspondent a un ancien sujet (celui de cette année a évolué)

Ça ne remplace pas les explications et discussions réalisées en classe.

C'est regrettable car il y avait bcp d'absents.

Si un(e) volontaire a des prises de notes d'assez bonne qualité sur le TD7, je suis preneur, je peux les partager ici (en donnant le crédit du, ou anonymement, au choix)
